[無圖]邊位巴打條女落club

定佢隔離個個就係佢條仔

佢條仔仲柒撚懵懵係屋企打機！

唔記得講 轉載fb

d女成日話無事帽事

樓主一生愛潮爆

條女個仔都讀小學啦

2年前睇過既同我舉高隻手

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒晒唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

呢啲事每個星期四五六都發生緊，如果你女友有落開Club嘅習慣，你自己不妨先去驗下有冇性病。

我真沒事！

喂吔，叫咗你傾緊電話唔好咁大力

想重溫
記得好似好撚大波

seed

做得你呀媽啦

樓主讀緊小學